岩岩有隻bb豬係我面前行過

個樣好得意，豬豬地，又有陣香味，好想攬住佢

cos dog